====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le constat de Pierre Veltz est implacable  : non seulement , on n ' a pas pris collectivement la mesure de l ' urbanisation mondialisée en France , mais en outre , on a peu ou prou renoncé , en tout cas au niveau des administrations centrales en charge de ces sujets , à se donner véritablement les moyens de comprendre , de changer de regard , d ' élaborer une pensée prospective qui ouvre de nouveaux horizons , de construire une vision commune avec la multitude d ' acteurs qui font les territoires aujourd ' hui .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

